4000蚊

俾大家參考吓

4月23先收到信息

拎4000$買軍火

我SMS後都等左4個幾月啦

你就真係慘啲

咁樓主個第一個SMS幾時收到?

覆得你SMS 不如直接出埋比你啦

排642都未有消息

我個fd遲我成個月先收到sms
但佢今日都收到 我仲係冇

Random 架

咪4月23

眼殘左
我都係早你十日
有排等

我4月22收到sms
01-622-xxxx

咁4月尾先收到第一個sms嘅。。。。。。。

你慢慢等吓啦